和平集會換嚟係無視同被斬

下一步係點

幫手推返個連登post上熱門!!!!!!!!! 行動post去曬邊?????

823人鏈, 和理非升級!!

香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00至21:00組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站
***行動細節稍後公佈***

大家除左到場參與，仲可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
歌唱組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

Let the WORLD witness our UNITY.

推

升級行動

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

Push

和平集會同被斬冇直接關係
但政府冇回應，升級係必需

818對形勢冇即時作用！暴政絲毫無損！五大訴求得個講字！
18區遊行行到2047又點？
42日後就是十月一日喇！
機場才是要害

呢次就係個痴線佬扮傾計去接近然後斬人
就係要你地驚鬼，草木皆兵

夜晚整牆既手足注意安全，保持下警戒
有第一次見既不明人士接近既話，都要保持好安全距離

安全至上

武力升級，合理化武力使用

毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

斬人事件未來會越來越多 甚至斬死人